{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051855",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "명륜진사갈비 춘천퇴계점"
    },
    "text": "江原道特別自治道春川市アンマサン路128 2階[明倫陳謝カルビNEWバージョン、春川(チュンチョン)トェギェジョム]は1分価格に炭火カルビ、トン、三枚肉、炭火タッカルビ、豚の皮、首の回りの肉、ヤンニョムバック・リブ、プレンチレク、そして首の回りの肉まですべて無限リピートを提供します。また、リニューアルしたインテリアとともに特選サイド、天ぷらの盛り合わせ、炊きたてのセバプなどが追加された高級セルプパと、子どもを向けた子供ジョンまで用意されており、以前より明倫陳謝、カルビの魅力がより高くなりました。明倫陳謝カルビは直接刺身を切り取った豚カルビと食用ボンドを使用する必要がない健康な味付け焼き料理です。無限リピート利用時間は平日には120分(2時間)、週末と祝日には100分(1時間40分)に設定されています。利用時間を必ず守ってください。位置は[交通アクセス]ホームプラス、春川(チュンチョン)店で500m距離で徒歩で8分所要します。メニューには炭火カルビ無限リピート(成人)が18,900ウォン、牛カルビは9,900ウォン、冷麺(水・ビビン)は5,900ウォン、茶碗蒸しは3,000ウォン、ドェンジャンチゲは3,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アンマサン路128 2階、春川市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "炭火カルビ、トン、三枚肉、炭火タッカルビ、豚の皮、首の回りの肉、ヤンニョムバック・リブ、プレンチレク、首の回りの肉などがあります。また、特選サイド、天ぷらの盛り合わせ、炊きたてのセバプ、子供向けの子供ジョンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビの特徴は何ですか？",
            "answer": "明倫陳謝カルビは直接刺身を切り取った豚カルビを使用し、食用ボンドを使わない健康的な味付け焼き料理です。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "平日は120分(2時間)、週末と祝日は100分(1時間40分)利用することができます。ただし、利用時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンへの交通アクセスはどうですか？",
            "answer": "ホームプラス、春川店から500mの距離で、徒歩で8分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンの炭火カルビ無限リピートの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭火カルビ無限リピート(成人)の価格は18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンの牛カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンの冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "冷麺(水・ビビン)の価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンの茶碗蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "茶碗蒸しの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明倫陳謝カルビNEWバージョンのドェンジャンチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドェンジャンチゲの価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 506
    }
}